[NZ] 第一次跳傘係taupo跳定queenstown好？

有冇ching分享下

皇后鎮 可以玩埋笨豬跳

queentown la
靚好多

queen town有得跳咩？

其實係附近 我未去到唔太清楚

nzone呀嘛

天氣不似如期
呢到跳唔到就去第二度跳

Queenstown啦
Nzone真心好！d景都好撚靚，我跳果陣下面全部都係雪山

Queens town 跳係景靚
但想跳時睇曬全個NZ就nelson
ps要天色非常美先可以睇曬南北兩島如果揀係nelson跳

多謝各位覆我
決定係queenstown跳
nelson唔係行程內冇辦法

嚇撚死你

唔好跟教練，單拖跳落去最爽

IFC

唔想死住

Queenstown 睇雪山景

要跳梗係去Bonnieux，呢期最hit,海航大老細都揀係度跳